沉post，勿過黎，密碼，秘密

我迷失在這場情愛遊戲中。
我迷失在這場數字遊戲中。
我迷失在這場思考遊戲中。